提醒大家依家睇連登既時候 自己要多加思考

出面一大堆分化三毛 又勁多失敗撚
大家要保持獨立思考 唔好比人帶到風向
琴日條柒婆叫和勇割𥱊 依家連登啲風向咁樣
大家心照啦

光復香港 時代革命

講得好

勁多風向撚+3毛
你出到去會發現上連登D人好似變左另一個時空咁